[0119大集會] 其實黃子華不論黃藍，佢嘅票房都係咁上下

作為一個叫開佢除褲同回水，但俾佢走足咁耐數嘅憤怒群眾。

老老實實，話知你當佢黃定藍，杯葛定捧佢上神枱，佢嘅票房都應該係一如既往。

啲叫佢係藍嘅JJ 和3毛講到好似要煽動大家當佢藍，杯葛佢套戲先可以令到佢票房慘淡收場。

你班友仔估票房毒藥係浪得虛名㗎? 今日就算你出力捧，佢要收皮嘅都係收皮。

有力証據:
乘 <<金盤𠺘口>>聲勢，全城熱捧，仲有防腐神獸 "蛇撕鰻" 全力支持果套 "特務憨J 定 特務大J" ，票房如何?

收咗皮。

第一套借棟篤笑人氣擔綱主演嘅"1蚊雞保鏣"， 票房如何?

"吓，咩原來有上過呢套戲㗎?"

所以你其實想支持佢 定 想玩謝佢嘅票房，佢都唔好得去邊。 嘥咁多氣不如去關注下武漢肺炎 / 0119去集會好過啦。

補上 0119 集會文宣圖 ， 唔好話你唔知喺邊同幾時